以前都唔明波台點解咁憎cctai

dllm
班軍師真係變晒連衛兵
無眼睇
自己玩死自己
以前最憎所謂藍絲做既野, 而加不停鼓吹 d後生仔做
好多人已經睇唔過眼, 剩番只係支持反警暴
遲早成個運動比你班 cctai軍師玩死自己!

咁你點肯定佢地唔係五毛/狗
獨立思考下咪算囉?

班友當正自己係軍師
講d野離地到

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

係好多連衛兵

遲吓我含淚投建制

成個台無正常人個下勁

一唔食黃店就批鬥 講黃店難食就五毛cctai班垃圾仲惡撚過中共

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

拉

批鬥淺黃自己人/中立港豬就叻
見到對家
聲都唔敢出

體育台手足又夠鐘愛回家
牙祖歡迎你

真係論點對駁無所謂
問題係因人廢言
對人不對事
我話黃店難食就五毛
杜狗話黃店難食就公道
子華狗唔出聲就原諒
TVB藝人就暗撐都要死
當初市民仇警
就係因為警察做嘢唔𨶙公道
藍屍做就放
黃絲做就打
Cctai呢班人好在甩皮甩骨
唔係既話同警察無分別

樓主熱狗

樓.....作

日日煽情話乜鳩人身自由無晒
出街都驚比黑警打
dllm
而加人地食乜都無自由
食野都比你批鬥又有咩分別

做呢 d 轉頭又比黑警林鄭拎黎講黎合理化佢地 d仆街野

批死呢班垃圾過半年又係得番吃渴玩樂叫2句口號

佢地幻想就係

佢地弱智左好多年

欺善怕惡
有做佢地口中黑警既潛質

鍵國撚is back
好掛住你地

d黑警最鐘意鳩拉發洩
而加 d連衛兵最鐘意搵 d唔識反抗既黎發洩

要copy留底